點樣自殺會冇咁痛苦

屋企人想迫死我
工作又辛苦
冇乜fd冇錢冇留戀
攰了
唔想跳樓嗰d，唔想影響到人
有聽過用氦氣
邊度有得入手，唔要淘寶

你係有心想死就google左啦

死左都無用

停一停先,雖然家人朋友都唔好,工作又辛苦,但生活仲有興趣,喜好,你鐘意既野呢?或者可以比自己抖下,你面對痛苦係可以減輕嫁! 唔介意係度講多D我知?

有時d野停一停，諗一諗先再講

Btw樓主 有咩唔開心既係度呻下囉，大把人陪你吹水